# SLB 
# Marcel Zandberg
# 362261

## Repo waar alle opdrachten voor SLB Bioinformatica van mij zijn te vinden


### sterke punten/kwaliteiten van mij in projecten
* Ik probeer te denken in oplossingen en niet in problemen, werkt iets niet, probeer ik wat anders.
* Ik kan goed in groeps verband werken omdat ik goed met iemand anders zijn input kan omgaan.
* Ik kan goed plannen en vooruit denken 
* Ik kan mij goed vinden in Python 